卡巴尼路係唔係腦震盪？？？？

第一罪人係空門射出界條友

腦缺腦呀